盧卡古算唔算係山神既遮醜布?

次次曼聯失分, d人第一個一定屌LKK
但我唔覺得LKK踢得好差
應該做既野都做左8成

不過山神未適應英超節奏, 踢唔出身價460K都好正常

收嗲啦弱智仔

喂喂, 以事論事

平時唔見你係我post以事論事

你出名ON9, 洗撚比面你

無計

能力愈大責任愈大

攞我黎出氣無問題

山神踢左4年英超都叫未適應得啖笑

兩個鬥廢

山神節奏感好差

佢彈琴果陣節奏感好好

Super la diu

你地3個一齊鬥地主算啦

你會無份？

山神踢阿狗唔係英超咩

仲有人信山齊士收錢踢波

算掛

盧卡古做g點幾勁

調返轉就真